班撐曹仔既人到而家都未知人地叫咩名

人地叫曹君如 ah on9

薯君如牙on9

佢對手叫上野公平

叫吳君如牙Oil姐

叫上野恩賜公園

yes

呢個高汁